Projet Blog


Pour le backend j’ai utilisé le Spring Boot avec controller, entity et repository pour récupérer et envoyer les valeurs de base de données , j’ai eu un problème pour mettre les photos dans la base de données.

